大家可唔可以聽我講一講

我認為日間衝加上流水佔，
夜間撤先係最有效（大約21:00離開），
因為日間可以停政府工作同金鐘一帶經濟活動，
而夜間並無政府人員工作加上無重要經濟活動，
最重要夜間無咩記者同體力對長期抗爭好危險，
如果要長期抗爭我認為呢個先係最好方法

流水佔領方法及原則
重要事項：急推

要留夜要係和理非

幫推

最好等公務員返晒工先佔
迫佢收工

堅持到71啦

堅持到1/7